發死人財 屌你老母

眼見拍賣網嗰嗰炒Kobe v 同埋件波衫
真正想儲 想著嘅人唔中
成班發死人財嘅人就中
大家應該唔撚買 等佢哋炒到燶

事實係你唔買
大把人狗衝去買

Sad but ...

唔止kobe
屌你老母 岩岩上拍賣網睇睇黑豹hottoy
貴撚咗一個dou
$2000上到$4000 $5000都有

高比死左？